馬瑜生點解唔出來選補選

乜水黎？

碌撚用過嘅condom
唔知揼咗去邊個垃圾桶？